美股認真討論區 DCLIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

玩完了

高追完PTON一訓醒又中晒止蝕

屌你sq掛135就係差一蚊

冇左兩萬港

睇怕今日都大大獲

最緊要轉身快
蝕少當羊

今晚你會覺得好彩

不解釋

日日唔見錢

起身又跌錢

努力翻工對沖

返工對沖

向3萬進發

指標向下，等回

見到都頭痛

針

瞓下先

訓醒溶撚到咁

Evan Rachel Wood

qqq再跌25％

今晚溶多棍

有冇人好似我咁
炒股十幾年，overall 蝕

唉 呢幾日就係輸在同股票談感情輸返接近50% profits
明明自己一路炒上黎就係穿位就斬
一直都輸少當贏
呢幾日就係不知不覺比人影響左 sh
大家 股真係唔係咁炒

看見work 我就知道今日又要準時work

又一個v巴

唉 你走啦

完全體現基度操作

升，唔買，繼續升
升，買，跌
放，升
唔放，跌

用數學答唔到佢 要用哲學先得

問過JPow 未

人哋strong hold係由頭到尾都hold,自己唔跟足又賴人

石仔空倉？

洗咩問
跌硬落去

止跌回穩啦

來熔斷派對

咁簡單都唔明
用IB黎講
佢賣左，realise 左個loss
聽日再入番 咪平左手

Vix 冇跌

努力ot

我要見到滅世災難

哇屌..

你低位入到我唔會介意你sh
但唔好叫高追既人sh囉
拆前1500入 sh到依家咪又係打回完形 贏了經驗咩
唔好講到sh係神咁
Sl係一定要

又要返工對沖

升少好多 原本35 依家31

真係v巴

你啲90aapl就來到

唔好炒啦

-6% > -2% > -5%

told you特斯拉沽空

留俾個姪

跌到番多份工都唔掂

其實只要筆錢唔係借番黎，唔係趕著用，咪strong hold 囉，大不了等番十幾年（但其實根本唔會）

最重要係本身筆錢留係度都係等貶值，多左佢都唔會大幅度改變生活，而買股票本來就係博可以靠佢第日改變生活，所以真係要搞清楚當初為咩入市

當然你炒啲pe 成千倍嘅股同option 另計

tsla5股都可以輸400

resign 全力炒可能更好

返多2份

好多巴打掃爆倉

呢度講strong hold=痴線佬

專注力更高

我都係6股蝕400左右, 尋日盤前嚇到即走

返埋通宵保安 一邊賺人工 一邊炒股

你繼續做sh派信徒
我只係提醒下大家一定要有sl

冇架啦放手啦

幾時又轉左風向

依家個市要搏反彈
只可以日日做對沖

痴線 一起身見到收市跌到咁
trump肯做野未

有d咁既事?

個心理壓力真係愈跌會愈高，睇下挨唔挨得過

洗晒d全call股神未

唔知，佢哋輸到傻咗

最少洗到下星期啦

洗埋今晚

trump要同維尼搞分手 唔得閒搞股市

今晚係破曉之夜

d人開始睇淡

咁就幫唔到佢

投資幾時都只可以拎閒錢出黎

講左好多日反攻
龍軍血流成河了……

入緊貨

不撚都係

SH 驚閪

仲跌喎 咁快入

大回縮孖就幾時都要嘅

嗱 你咁講會被人笑

暫時del app ，走去做啲令自己開心嘅事好過啦，拎睇市嘅時間去做下運動、睇下書、煲下劇、打下機咪幾好

呢到升市就係SH派
跌時就係cut loss派

疫情穩定咗
點解會跌

打仗都要打幾日啦，比啲耐性。time will tell

睇依個post反應買

真

毒巴痛嗎
我星期三收盤到而家負20幾%了

咁就67啦

個個阿爺留七千aapl比個輸人地少啲定力都take 左profit,呢度啲人

快d 跌到去300 啦

咁非洲派係乜

好痛 我差唔多10

逆向操作

仲有tesla少年股神，即係仲有水位沽空

毒巴入咗幾多tsla

未實現盈虧 -541, 比想像少
早d走仲有賺

sqqq真價投

嗱 咁就係time the market 啦 bad boy 啊你

邊個，快d出黎

轉左紅升綠跌 成個人精神晒

2星期前唔係己經有信號...

搏反彈要set loss stop
一穿就走
最好即日清

出面一堆post

目標 : 送tesla上路

雖然qqq紅緊，但唔怕，有tesla補錢

入咁多

納dee綠咗？
係咪今個星期第一次？

Tsla 超痛好彩星期五縮左幾%

vix竟然插水,就反彈

琴日有綠

出面開始唱淡呢隻野，唔怕啦

開市就會熔，龍友不空，勢不成佛

sh 既跟本唔係炒緊短期上落。。

炒波幅就唔應該sh..

成堆學生股神慘慘豬

空軍大將軍

連燈響起 SH 的信號
在他生命裡彷彿帶點唏噓

好似係增加緊風險喎

有冇復活卡拎？

所以咪話佢輸錢賴人

仲咪溝....

大家睇開科技股多 其實標普同道指唔係跌得好甘
對比二三月果陣 我覺得應該係應該係洗納指去返正常情水平

升能到仆街

學生股神唔係仲應該sh咩？
唔等錢使真係可以擺到退休
你話屋企等你啲aapl開飯就話啫

啫係咩

兒子

而家升一彈又free fall

老母提供新一筆本金

自己錢黎，但唔等錢洗，由佢 還掂都升，唔多手啦。因為都冇得多手

我新手教官

你係東巴

WORK

啱既，你坐得好過上面嗰輸打贏要

咩事暴跌

差1000多點就到翻疫前水平

期暴升

當日接1900山頂既朋友
而家應該無呢支歌仔唱

溝貨一次半次好啦

我最擔心係探底

諗緊換機

升 0.08% = 暴升

買入價唔好太新否則溝嚟冇用

Sorry 忍唔住笑

太近

玩option 要咩心態
隻put先跌後升
個跌幅位捱唔過

我估其實係佢地margin得大所以都無得SH

一起身睇哭𠹌左 成本33
好彩28個陣無手痕再溝

照計今年計大家都應該仲有賺... 唔明驚乜

老母掃平貨tesla

今晚升返即係回調, 唔怕, TSLA終會上7000! 信ARK

契媽入tsla

咁貴不了

AZN 人踩人

紅色叫正常，而家係暴升

而家呢啲先貴

無錯

契媽留左力

財報前必走, 唔好賭

係

係個倉太重某一邊industry

做乜出面有多左踢士拿post

有斬就要有補
你識睇市既係可以成日進出既

盤後就算啦

你睇下 fsly ccl

一到盤中又會爆升

買work既人以為可以唔洗勤力work
所以大跌震醒班人

Rebalance 嘅道理

目標價幾多？

下好合理姐
紅足三日，有綠色仲唔係暴升?

買WORK就係要提醒自己要返工做對沖

改緊下個月入錢絕對唔再買科技

佢哋應該好多tsla
再加埋雙手接刀

請教下點先叫近?
15%?

其實自己take到幾多risk先決定入咩啫

琴日夠綠 收市咪跌4%

洗埋今個星期

好彩我忍到手

明明最有希望係佢
點知人體試驗出事

你有幾多注，決定你距離

你都啱

sh

我自己都全倉科技

科技股長線有得玩喎(5-10年)
係margin科技股唔明智姐

中秋要食2手飯

但21-23個range 又想入
財報又唔係咁差
放係度擺

認真，Tesla 300蚊呢個位好難再穿，原因如下:

1. 300蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：靚股都有跌嘅時候，而家升得太多大家都會明白股東減持呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用Tesla咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以300蚊應該係5浪底來，最多跌多 10 蚊嚇下散戶 only

D人成日覺得自己係巴菲特SH,唔通個個都係巴菲特咩

連登標準答案:50

ARK走哂貨喎

一堆股神衝出黎 袋錢落你袋

預左輸晒既心態

50
sure win

入返

咁姐係估底姐
當TSLA 250係底咁樣黎分注入

連登活躍股票月結加權指數(完全體): 1244.27, -42.66, -3.31%
連登支概指數: 1076.89, -37.3, -3.34%
連登光時指數: 985.44, -2.50, -0.25%
連登舊經濟指數: 1127.13, -19.30, -1.68%
連登奢侈品指數: 1091.50, -6.67, -0.60%
SPY: 333.21, -9.36, -2.73%
QQQ: 269.95, -13.63 , -4.81%
VT: 80.31, -1.90, -2.31%
BRK.B: 217.80, -0.52, -0.24%
ARKK: 83.10, -3.95, -4.54%

契媽琴晚先入完貨

買廢老算

契媽食左浸 但我唔睇好佢入work

入返哂啦
大手單日buy 0.8%
之前sell單日都係0.2~3%左右

炒疫苗股仲衰過炒 penny stock

我到6 月嗰陣係
之後已經調整個倉加返其他industry
不過科技股響個倉係必需品

追住NQ黎殺

要探底了

仲要0.84%

take 左profit就唔俾入場買番?

實際係波動太大啫唔想咁大波動
我全倉tech目標係入10-20% 其他先

而家疫苗最大機會又去返pfe+bntx個度

輸就輸，要面對現實，講出黎唔會羞恥，反而懶人令到佢輸錢既先最可恥，人地又唔係攞住技槍叫你買既

我就SH嫁啦，因為冇得唔SH ，呢個階段仲賣既話 係真蝕。

就快變廢老倉

毒巴。。如果你真係想溝最好分注入同每注之間最好有5-10%距離

堅係暴升

知道

毒巴好型

納期終於生性，棍上

NQ係真升定假升呀

deep V

去到老母k個倉都唔會完全sh
連續兩日最高位出貨 琴日掃突返

咁樣棍上似真 雖然而家係香港朝早9點

SH黨剩低幾多個
仲要被人冷嘲熱諷

今晚嚟多次特大股災啦

我自己真係hold嘅，hold = 唔買唔賣
一早話咗你地所謂小西派，唔係真正嘅小西派
總之掣係你自己撳嘅，唔好話信邊個

我見到ES NQ
而家都啱啱好返到去一個月前價位
美股一兩日write off 一個月profit 係真係經常事
起碼我覺得而家個市仲係好正常
我冇見到一啲我未見過嘅嘢

我星期五收市都已經講咗
我個倉，只要唔買唔賣，插多日都仲得
我肯定坐得返上去，
因為啲好股票已經由短炒嘅人手中
落入堅定長期投資者手中

買左work既兄弟依鋪又食滅世棍

GM 買 NKLA 算唔算超級大傻仔？

正股驚閪咩
我就唔信tsla閪得過隻0005

菲比斯 monster

認真
1. 300呢個齊頭數，相等於$1500
上次調整1700落到1300，$1500只係過程

2. 全依家好似等North America 電車市場 top 3
歐洲佢top 10都不是 上唔上到都成問題 歐洲有補貼佢哋自己歐洲車廠

3. 如果今次係恐慌情緒問題，穿$300不是夢

有5-10% 放心，同埋我唔會入好多 都係好啲啲 好啲啲咁

棍上 = 0.2%

點睇

你張圖好有道理
睇完好後悔上星期減倉

好想溝啊點算

見綠就算好
望左4日紅

見到你profit 40k 跌到得返9k

我一直hold緊睇人loss賴strong hold

溝

諗住5年後先開app

之前升得0.2% = 今熔

依家升0.2% = 大棍爆上

我都輸錢我哋本細返一個月工就補返啦

女

辛苦小西巴

跳高先會跌得深d

綠色護眼

都係 人工對沖有突

得你喊姐，其實我係面不改容㗎
最重要係我見到
我想要嘅股票全部跌返晒落嚟
我真係會有機會搵位入
只要我啲 small cap真係如我所願生生性性
我就可以食晒我想要嘅好股

真升呀

其實in hindsight, 拆股呢件事係咪on9呢？
價低咗，就多咗人短炒
定還是係乘機夾爆啲傻散？

支持sh

aapl過往拆完股後都係升

SH 就係唔理波幅

如果今晚果9k都冇埋你會點搞

Can you hear the stonks 升

配左50億都on9... 羸左啦

喊住找契爺

未到margin call都唔洗cut size 減margin

擺得但隻野前境真係睇唔透

係cut size 成本咪高左，咪要坐耐d再

我無訓過，睇住佢低開轉燈

可以收埋1個月後再睇
1個月後都升唔返 就擺到大選
都升唔返,就放係床底留比個孫啦

走啦，呢隻垃圾

2020年離左婚了

插完都仲要磨到大選完

我

eric真兄弟
唔信兄弟信女人既下場

ES都轉燈啦

係呀！所以我盡量唔cut囉！
我唔係教人玩孖展呀，
記住要清楚孖展嘅風險

孖展玩得唔好有機會被強行斬倉，更有機會破產！

如果你有留意到我個IB有啲position隔離有粒紅色圓圈仔
唔係uptick rule個d，我係較咗last liquidation嘅
我自己心目中係有個exit plan 嘅
Always prepare for the worst... be patient for the reward

上星期五走左好多貨
尋晚都仲要負千八

我自己係睇長遠未來十年，價值投資
唔使睇呢啲無聊野

同上次財報後一樣

買股票 其實就係買緊公司既未來。

如果震一震就走。用連登既term , 只係一個經不起考驗既傻散。

雖然依家SH既人輸緊錢，但我相信未來一定會賺返。只要你買既係優質股同埋唔太多手玩其他野。

我都SH緊
AAPL TSLA
依2隻如果都收皮
我諗成個行業都可以收皮

你呢d要好有定力既人先得，tsla聽你講無賣走希望有回報

+0.7% > 暴升
呢幾日加埋跌咗20% > 回下好正常

男人的友情

冇眼睇

邊忽deep

今晚咪又係跌 返工對沖啦

我一早貼嘅就已經係maximum drawdown!
係d人睇完唔記得

其實我每次最記得嘅，係maximum drawdown
唔係我點贏大錢

贏大錢嗰啲，學唔到野嘅
但每次Maximum drawdown，我都學到嘢

最底喎，仲唔 deep?

間野唔收皮
但啲人無錢炒股股價收皮

啱呀

即係有紅波波係終極SH?

呢度最唔明係 點解sh同swing trade係對立
真係sh到天荒地老咩

持有Tsla的自己睇路

大圓底

紅波波係大cap， margin impact ratio少，
賣完都無乜用，free唔到太多margin

要delay重新入場plan了

買TSLA,為既唔係回報,而係智慧

當朋友當中仲談論緊買NVDA定AMZN既時候, 你彈出一句"我做緊TSLA股東啦屌你老母" NVDA價錢,AMZN級數前景,蔗渣價錢,燒鵝味道,你仲諗NVDA,AMZN真係戇撚鳩" 朋友一聽到你講,原來有樣咁抵既野佢地從來未聽過,立即覺得你係隱世美股高手, 而你係朋友當中既social status立即上升數十級, 女性友人聽到仲會覺得你係可以託付終生既伴侶

所以話,買TSLA得到既唔係回報,而係出眾既才華同獨特既眼光

今朝走咗 轉身入返啲aapl sq

其實係幾時先開始買先係重點囉
遲買嗰啲九成九，係人買我買

我548入

黎料

早買panic sell賺少左

叫左幾個月先八月底買幫佢唔到

讓個腦休息
今晚先睇啦

到港女接盤

本身cyclical play 點知隻疫苗收皮 又要炒返科技

接飛刀定飛彈

屌 返緊工啦 無訓過

9633 monster

當正股驚閪變成左一種信仰既時候

琴日9月8 一樣朝早綠
下晝就碌落山

聖水

Nkla 反而同通用合作爆上

有買貴冇買錯

特斯拉stock price is too high

$375算唔算on 9 ，溝少少o唔ok? msft, apple, tsm暫時跌到未有感覺住......

又棍落 戒了

覺得琴晚盤後個支大棍係預示左今晚既結果

蝕緊4成woh ching
你頂唔頂得順

如果係真係想hold就係hold
Hold=唔加唔減
溝=繼續加

繼瀉

岩 命仔要緊

GM 買NKLA 算唔算超級大傻仔？

點548 入

L巴幾時帶領我地返去應許之地

無衝突，係度咁耐咩玩法都有，大家都好respectful （除左全call/妖股賭神）

點解大家會覺得股市可以連升20日
但係唔會連跌返咁多日…

盤前？！

Work

去左啦

炒tvix果排想死
星期六日直接昏迷48小時

盤前550, 交易時段450

所以睇跌

上完山當然要落山

契媽入左貨 幫大家頂著300鐵頂

石dee下左聖喻

可能人地未拆之前548呢

American dream

訓醒冇睇價
依家孖得未

睇real engineering 話氫能長途(>1000公里)依然有優勢
本來想入少少就出新聞

啲金又冇升，美元走強，聯儲究竟會點玩

拆股前548啊？

佢落左聖喻幾個月，12道金牌召回納子

Stonk only goes on
所以戒

Never bet against America

輸到傻左

我信好股票多過女人，
我絕對唔會當好股票雞咁屌嘅！
但女人，我會

要幾多年後先得架
到得果陣先有人肯揼錢起基建配套

都係跌架啦，今晚加沽tesla好過啦

Deep係deep
但冇V

咁石仔都俾人笑
笑到佢都加入左今日高位明日低位教

發左比條女

簡稱明教

噤寸?!

明明成個月糧比個ex

我幾肯定琴晚石仔之流嗰啲人
已經心急入咗市
今晚開市又掉貨㗎啦

拆後盤前最高好似530左右

所以依家GM 咪科比佢起

石dee係張毛忌

nothing happened

契媽賣0.1 FB 入返tsla
仲入gbtc 睇嚟好panic

石囝一早滅世棍就懷疑人生

睇黎大家對respectful既定議有啲唔同

講緊全世界喎

Softbank's chief compliance officer has left the firm

冇信念啦屌你老母

寸你屌你係比面你

想r 2手飯食

石教主

賣arm未

戰績500買tesla call

你勁我先串你

當身邊依家個個都諗住低位撈tesla
睇嚟真係有排跌

證明長遠睇好 而加買唔通等1000先買

繼續跑贏大市

牛b

石仔日日贏

scapegoat 咁大單野佢老細點會唔知，搞到一鑊熟先推條友出黎死

熊市輸少就得

compliance wo...
調返轉呀！係見到班友炒到癲
驚咗，自己走人先啦

Compliance 都要炒真係唔知咩事

咁撚似果d咩鬼王、人生課程d frd

升市又見係跑贏 日日係度賺銀仔

見班友炒得太癲頂唔緊

冇左成個月人工血汗錢

乜都睇唔到
尋晚好似冇輸過錢

唔通炒孫正義咩

Sh派既話算少啦

一定係聞到出左事。。。再唔走就比人拉

小西覺得佢會跌到幾時

正解

村長好波

納期龍到 想gel定頭等今晚了

我預aapl跌到100就會反彈

應該完啦，因為如果我炒期
都唔會揀而家個位再隊

今晚開張aapl 150 leap call 先

唔好成日諗埋 d 水晶球問題

琴晚panic sell左部份股

是否on9

帶個頭盔啦，唔係一陣又比人屌

我就覺得納dee點都要溶下先叫跌啦

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

今晚升就on9 跌就智者

輸少既panic sell都冇所謂，蝕緊幾k鎂而家先黎panic sell就on9

你有道理

坐貨做對沖=買兩邊

人地幾k鎂等於你既少少

毒巴

而家全部錢放哂落aapl， 112 蚊入左200股，今晚再開張21年1月 150蚊既 leap call, 基本上返返140蚊就賺返哂之前蝕既錢

我2k 鎂已經想喊

Gbtc

證明係未輸得夠多

又話蠃錢 點解走

你肯走未

針得

見小西倉有幾隻仲係綠, 原來d SH派position都係有差唔多個幾隻. 不過我得正選11人, 重Saas, second bench 11人. 我唔夠膽孖上2, 長期1~2. 大市有correction幾好, 打走d momentum派. 又可以睇下有邊隻球員有打抗壓能力.

繼續等80

一日未擺脫，
仲成日喺度計嗰個數字係你幾多個月糧嗰啲人
其實唔係太啱玩股票
月供ETF可能真係啱你哋

AZN

要搵啲野hedge下 唔通入sqqq

要記住，我自己個SH玩法
最難唔係坐艇啊
最難係升幾多都唔賣呀

不過我肯定又係冇乜人做到

一起身見到TSLA

西sir年薪過百萬梗係咁講

贏錢同compliance 2 樣野黎。

做左d 過界野。。賺幾多錢一樣要坐

你個名

你記住等唔到千祈唔好買喎！
點都要忍住呀！
道子你都睇保守萬六咯！

跌幾多都唔賣難D

到橙線就分批入

冇事嫁

80就冇咩可能，100都有d幾會既

輸緊幾多?

唔好咁諗。。market 除時插多幾野

d 人hold hsbc 同你諗既野一樣。。跌時sh

所以睇下你個盤係咪d 值得sh 既野先啦

可能係琴晚開市前unrealised profit 仲係贏
收市已經嘔突，d權變晒廢紙

我琴日一早已經講咗㗎啦
一日未到market close，都唔好話龍軍SH贏呀
見你哋gel晒頭就知會出事

我有撈底email提示

隻work

其實唔係㗎，一般人跌過某個位就覺得冇乜所謂㗎啦

起身見到azn 即刻精神哂

100 會係支持。。。佢拆次前都係呢個位爆上

但跌穿100就會係阻力位了

等多排再玩啦

最短坐半年先見到希望
一日半日就gel頭樂天派

錦囊

我渣緊aapl 都未撚驚過，tesla既就no comment

如果你個倉係你年薪十倍
孖兩倍 插10% 唔做對沖

仲真係坐到咁穩？

不可不信邪

一訓醒又唔見錢

堅定長期投資者揮手，但我有加小小倉，個倉全科技，一晚冇左20% so what ? 我都訓得好心

等緊佢升

會回

幾星期前仲可以訓醒數錢，屌你而家蝕少少已經偷笑

尋晚有幾多個走咗tsla aapl

我都真係訓得好安心
買完張股票，食唔安瞓唔落嗰啲人，根本就唔適合買股票

尋晚入aapl, 點知越撈越底

琴日一早訓左覺

訓我勁舒服

其實最好笑係明明之前日日龍都冇咁多坐軍，而家高位嘔左10%多左一大班人出黎精神勝利

個結果應該同琴日完全掉轉
希望啲人老實d投啦！又唔記名嘅
真係社會實驗

想撈tsla..求屌醒..

龍緊邊洗SH 呀

納指期貨做乜又升返上去

蟹左變價投咪安慰自己

美服我就夠膽長渣 港股就不了

升果時唔gel唔通熊先gel呀

要珍惜有得gel頭既機會

你見啲名都唔同晒
尤其gel頭個班不推傻鳩 9成都應該係重熊想燈落去

加貨

你要記住你hold嘅原因
唔係因為想上返去原本個價就平手走人
而係真係相信呢隻優質股票
之後會好似騰訊咁一路係咁上，無頂！

重倉tesla單日跌20%都冇感覺

最慘係由20返緊去0

盤後咩料
又黎個大V

d short, put一走全部跌到到返價有賺
俾天收就係我依D人板
好撚灰

$？

希望我遲啲可以賣咗tsla求婚

加沽左特斯拉未

屌 我琴晚斬倉

依家納期龍撚到

我含撚算

唔蟹都蟹咗冇理由依家先賣 短炒變長渣

收手啦，戒權啦，真係為你好㗎

信Elon Papa都唔好信女人啦

唯一SHORT撚左而有HOLD嘅一隻

今晚咪又係跌

好撚灰,真係好撚灰
不過有排跌,三點前又轉紅燈啦

貼權trade log真係會警世
功德無量🙏

學術討論
油價同美股有冇correlation或者causation?
見尋晚兩個都瀨咗屎咁
三月第一次熔又係因為油價戰導致

你無行權咩

唉,自從玩左OPTION,個人身體差左好多

次次盤後都完埋就升架啦
一到下午就直落地心探險記
今日唔趺我cut jer比你吃

唔係點會話你係我知己姐衰鬼

新P巴
其實tsla已經跌左成個禮拜點解你覺得仲有得跌

升果下平曬

日日都跌真係好攰

跌是無止境

隻TSLA 落到300 平左SHORT倉去唔再炒股了

契媽買入TSLA 定軍心

唔走
預坐2年，大家攬炒

你同雀巴有冇神交

最怕等到大選果刻就跌完
升得幾日再跌過轉身唔切

特價又要驚，點贏錢

今日平倉

以前冇事冇幹，有
而家個市咁癲，乜嘢都都有可能發生

破產巴 好耐冇見

忘先生點睇MRNA警世棍

其實我跌得好少 冇tsla 手足咁重傷

全對！ 有信念，可成事！

冇好似其他巴打咁蝕到入肉
冇高J到 Tesla
好耐之前啲貨嚟

我個倉係一年人工孖180%尋晚輸12%坐得好穩因為冇眼睇

納Dee

AAPL都跌到咁 痴撚線

我60% Tesla 都訓得好好

NKLA 大家點睇

斬左倉先企穩唔跌仲要食你jerjer，慘到仆街

TSLA 我睇仲可以落到260

升係無盡 跌都係無盡
只有del app 打翻個飛機
或者搵隻雞叫下
或者就會減低做錯嘅決定

賭撚最新境界

你係咪認錯第二個破產巴
我日日都有上水不過係深夜

巴打我發現你次次改完名做既野都係相反

近女色死硬，訓個教洗個面冷靜下點部署先係上策

美股下跌市嘅反彈
係多個龍市上升嘅回調
幅度都會深好多

AAPL同NVDA距離最高位都係跌左19%到
係TSLA之前升得快咪跌得快 34%

其實tsla已經升左成個禮拜點解你覺得仲有得升

em爸爸方東昇今晚好似訪問你可摸耳火箭上等我對住電視J你

佢日日都特價，點贏錢

邊到龍12點未到就gel 點搞

睇怕都要等到月尾
睇下10月佢地會點搞

估唔到財經台都有得ship hehe couple

即係反彈會破前高？
納期好似已跌唔落

契媽撈TSLA

咩都好啦
一定要諗清楚當初買股係為乜而買
為左升幅而買
咁宜家放哂科技sector都無乜問題
因為宜家無哂升幅
所以大家要停一停諗一諗
戶口係自己 贏同輸都係自己

我已經唔知你講緊乜
準備去申請破產

TSLA 我SHORT黎架

Agger!

NVDA 掛470 買到2股 今朝起身嚇死我

係咪得我唔明

為咗留比個孫

佢個過字打左做個

200

（戒期權）

其實我想講係p巴
琴日開市淡
中間頂唔住平咗

就算而家nasdaq 100反彈
都係去到02：30左右嗰個位

一陣今晚就彈10%+

應該係啦 佢好耐冇上水

Tsm 仲係條通道底
應該點處理

要反彈都係彈aapl nvda, tsla 已經嚇走左好多人，資金會最先留返去穩陣既股度

美股下跌市嘅反彈
係多個龍市上升嘅回調
幅度都會深好多

我正係睇到呢啲

屌，笑到我仆街

呢期太多人破產

大選喎 10月我想ching chong...

已經跌多過上次1794 > 1300

升幾多都唔賣更難

一起身睇又跌多咗
尋晚點解要入

琴晚都手多入左TSM
入完無耐就跌

我頭先係電話錄音打中文

契媽尋晚buy tesla
點睇

納dee跌破10000其實都有機

nvda有不利消息…

係時候搵新船長

咪又係rebalance
今晚再跌再買

跌得太多要買返啲先維持到10%？

收手啦 p巴

而家跌一跌反而多左人想投返trump, 個個都想個市繼續龍，唔投trump唔通投uncle joe

感覺個一浪冇咁多人參與
呢一轉多好多

joe 6000

呢d咪真係大户做嘢囉
傻散啲股票就係咁俾大戶吸哂啦！
咁啲股票轉左手落堅定投資者手中，之後咪會升返囉！

係咩？

留名

比人質疑緊張新卡成績有水份

屌你 佢升個陣賣又話rebalance 要諗呢樣野
跌個陣入明明都係rebalance就吹奏

蘋果（好多科技股）
早兩個禮拜升得太離譜啫
升穿曬條上升軌
有回調好正常
之前向上overshoot咗
唔排除大機會向下overshoot

Tsm sh 啦，跌足三日都冇穿通道底

唉 坐足一倍禮拜 最後一日黎俾人洗走
斬乜鳩 今晚又係死死氣要入番股 又高J
你個名咁 高買低賣
正宗大傻仔

咪又係買 有得揀咩

你當佢股票睇 定當佢公司睇

我都習慣每日set average cost做day low
每日都笑住醒

軟銀都買咗好多tsla，唔放好過放

佢唔係長期看好Tesla，佢又做乜要係咁吸納啊？

通道=76-82

多咗一班拆後先入

少成半…咁老定實出事

跌同升都想繼續龍架啦不過宜家多咗人想追翻profits 又真嘅

我估唔到我竟然可以sh 到依家

是否on9? 定係萬幸呢？

都諗唔到買咩咪入返
唔通huya 10%咩

Switch 8月賣左50萬部 比上年同期多2.5倍

總之佢永遠keep住Tesla係佢最大倉位
咁就即係佢長期看好Tesla啦
我同佢睇法一樣，Tesla係全世界我最睇好嘅公司

$78買早咗

PANIC HOLD

出SM 新驚又可以炒一轉

黎緊10月會升穿

其實低過10% 都唔入
就真係其中一個警號
琴晚啊wood同我講 佢錯手買咗

就嚟又要寫tsla 大船log

三個月後，仲有人講呢單news 先算啦

冇咩點 之前佢夠買work

TSM真係幾穩

有冇TA巴打分享下睇法

都無買

三個test粒U都唔一樣

點sh 都好
點都要留一線

TSM 對比美國嘅科技股龍頭估值超低
始終有台灣嗰市拉住
冇咩點升凸

啲跑分全部代代都水分架啦，等如sony出新相機，唔洗兩日就俾人發現啲實拍相係用另一部機影同改圖

真反彈定死貓彈
今晚開市想撈30%本金tsla先

屌你基金經理諗唔到買咩

呢個真 好多朋友都話止TSLA入AAPL

aapl開始蝕本金了

減還減
唔好一刀斬
都捱到呢度

蘋果業績應該真係好到癲

你淨係睇下而家要訂部macbook, ipad
要等幾耐就知

全世界發達地區返學啲學生都要買部pad咁濟

我係on9

我都係, 準備入貨了

契媽之前究日日撈work ，但都彈唔起

咁就仆街

有其他卡勁過佢張3090 咩追求spec嘅人最後都係要買

我係on9 睇到老母面出post應該即止蝕

仲有錢溝已經贏過好多人

彈左啦

我半倉

無論點睇 我都想睇佢插水插到仆街

向下彈？

由贏65%》36%
有做sc都補唔到幾多

我23–》-10

抵我窮

咁好快會

我由 20 > -8

買完work有動力work

我由40k >300
今晚變負數

我tesla由480溝到依家 400今晚繼續溝落去
有無人話我知今晚會升番上去
俾d幻覺我都好

石 dee

等左咁耐都仲未有特大災難

你床下底有咁多錢

純粹個人睇法
大市AD Line 短期波動
長線趨勢未被破壞
短線EMA 未向下穿中先 EMA
暫時升勢未被破壞

冇人向下溝貨㗎..

Tesla受害群組
Btw原來我入左5張Tsla call
睇番tradelog先知琴晚搞左咁多野

中線

買左30put

大家估下1000 上2500快
定係
2500跌到1000快?

有冇人買左nkla 救左全倉

大佬呀 你係溝貨都等 成交同上落開始縮個陣先溝啦 你咁樣溝法多多錢都唔夠用

利申46x有貨

仲入tsla call? put左一早發左達

落唔到1000吧？

打算300 250 各加一注

如果可以

有開始跌當日盤前 個時我仲好開心個倉多左3成 而家又回到最初的起點

腿巴
今次調整我哋都hold哂cash可以慢慢入平貨

一樣咁快

我見佢跌到咁忍唔住手
但點都好 我都諗住長渣

溝貨我都等個價橫一橫或者大棍上先

人哋話hold，佢哋就溝

忍唔住手 就訓覺 訓左佢

Gel定頭未

長hold唔洗問... 信念問題...

我溝到42x仲差成舊水

終於肯review trade log..
其實只要肯去一睇
你就會睇到自己有幾多野係panic 嘅情況下做
好快就會學識邊一個trade法先啱你自己

我上星期去做腳做到耳嗚同頭暈嚇到我狗沖出去買寶礦力

今晚升先難玩，唔知真升定假升 點睇

星期二盤前冇走
係開市跌先驚住走

會溝但等下先

有無諗過半年都唔郁？
其實Tesla今次升得咁急，又咁洗倉式跌法
我係有諗過佢會橫行半年㗎！
佢2017到2018都橫行左成年㗎！

但係我覺得冇問題，我照會入貨，我坐得起！

成日諗住睇升睇跌，呢啲咪賭仔囉

10% 真係我心理關口

隻Work重傷

下次唔等earning

elon musk死騙子快回水騙你老母

Jm9

師兄幾時買下put賭下

橫行都好

橫行先有位再入下

今季er超預期全部都冇好下場

Work Jm9 跌到咁殘都落23

你溝我呀？

其實支牛果堆tesla概念股同tesla係咪真係有關係

當eric流架

諗起啲人話玩docu call輸錢果啲用docu sign簽破產令

之前其實呢批科技股炒過哂濃又係真嘅。

唯有貼價sc 減少傷害

結論：all in arkk

唉，我本身都唔做sc
尋日都做咗

尋晚我搵左docu 黎開刀

原來納dee hit60ma

英磅跌 硬脱個時等位撈

你走得快

跌呀， 可以準備唱錢

走左就唔好諗咁多了

撈得靚 分分鐘層樓打個9折

問題係啲賭仔會比蟲咬
一日唔撳掣，一日唔安樂

好灰， 本身諗住走，見佢升到35 以為earning 好 之前幾隻就係無等， 爆升三成。

近排等個批 跌三四成。

黑到呢

已經不停西股少。

tsla會keep住睇。 波幅大窩大有得玩。

sq都係等市回穩先入

60喇？

睇錯期貨 sor9

005個班

之前10.1 換咗大批， 嚇親升咗上去。

好彩跌咋。

仲有批未換 睇埋脱歐個邊先

好彩我得Tsm 都算好坐

我租樓9 折

賭仔不如去馬會賭仲快，24小時都有得賭

tsla可唔可以一下跌個勁d 直頭跌穿200

tsm真心敢長坐。 渣work 唔敢

應該好多人跳樓都唔掂

都係折咗

好穩

買咁大

[

再跌多兩晚過兩成唔係fomo，係恐慌性拋售

真係想知有幾多個真係做到
由上個星期四大跌開始到而家
一個掣都無撳過

不要說了

我已經化撚左

出邊post多咗好多痴線佬
又多咗好多人出嚟扮財演

有無work苦主

假膠

Cut 左tsla 同 sq 轉左去arkk

算不算strong hold

今晚tesla跌得勁定work跌得勁

我仲sh緊，啲錢諗住hold幾年

same

穿200 你敢唔敢入貨先

衰在入返撈底
拆股果日賺幾多
輸返個double

呢年升幅係夠tsla 同 sq.

如果呢兩隻收皮， 佢個performance可能跑輸大市嫁

入金減孖算唔算？

石囝尋晚0%

WORK尋晚明明仲J緊係唯一綠燈股架喎 搞成咁嘅

tsla 有種跌到50 ， sq 有種跌穿100

果陣唔係話有進一步行動咩

aapl 夠膽穿100

今日就穿

乜真係會坐幾年咩？一年都上返去啦

穿既我裸跑

正常做法啦！
唔賣唔買嘢就係無撳掣㗎啦

我貼親倉加trade log，都係貼last 7 days
就係想show比人睇，我真係hold㗎
唔知啲人留唔留意到啦

穿就撈少少， 炒一浸

咪走數

等睇人裸跑

入左張2022年既NOK 10蚊call 唔好令我失望

唔會

做咩入nok

不嬲都睇好

大家沽空台積電，買中芯未

玩咁大，今晚真係有機會,Future冇乜參考價值

0981 monster

失咗美國張大單

我都重call

忘巴快all in

我-8%

計過數
依兩日sq tsla大收皮
Arkk最高位計回16%, QQQ回11.5% 左右
佢蝕多過index 都係4.5%都可接受

佢食曬印度既market 支那堆廠搬曬過去印度 未驚過

求下你地吾好再call了

跌到100要單日跌超過10%， 低開低走咁，以aapl 龍頭同埋連跌咁多日，冇咩可能

巴打們
千祈唔好有麻木狀態
任何時候都要知自己做乜
千祈唔好迷失

我就直接睇tsla 同 sq算。

有ROKU撐場咋

我都係長call 只會hold到到期前兩日先平倉 。

你只睇呢兩隻會以為美國陸沉左

今日入張aapl 21年150call

唔好傻啦，低估市場真係會裸跑

我張ｃａｌｌ ２０２先到期

一路睇一路折磨自己

高位入咗arkk arkw 各100股。

諗住， 以後唔做任何操作，睇契媽幾年performance先

有D開始諗會唔會係大選前搞到個市熊哂
跟住迫人投侵侵 侵侵當選後 1個月內暴升返9-10月跌既數
年尾就幫TESLA直上6千?

手持靚股未驚過

已經沉咗

我都會呀 但係我減大倉Tsla sq佔比
Arkk一黎幫我增持番對依兩隻股
二黎當佢埋中小股幫我diversify 個倉

利申 覺得黎緊會炒起中小股
但自問pick中小股一定無契媽咁勁

5 g 手雞

我都22年到期渣咗幾個月。 升跌都唔柒放

開佢個list出嚟再自己揀咪得囉，咁簡單

我有咁諗，而家美國多左好多人炒股，而家呢一跌咁早好似為左令trump連任鋪路

雀巴 琴日個結果係乜？

我就入10%契媽算。

其他玩返有護城河股算

隻9988 渣到佢上螞蟻金服就走人 快d上

你買１０蚊 ？

7 500 張

唔等北水同退美市？

大戶

個市市跌唔停 開始諗leap call 廢事奶野

「股神」巴菲特（Warren Buffett）又有新動作。根據8日揭露的申報文件顯示，巴菲特旗下波克夏海瑟威（Berkshire Hathaway）計畫買進即將於今年年底IPO的軟體新創公司Snowflake 價值約5.5億美元（約新台幣162.55億）的股票。

又買新科技野

炒到上300樓上夠皮， 換英磅到時

你地高手嘛 我照住揀都應該會pick錯

Btw 小西隻amt幾正氣下，不動如山

最後reit 我拖多隻eqr 睇好residential reit

螞蟻金股，孖返200手

做廢佬換英磅買英國樓入租， 好過咁多資金被股市咁升升跌跌

有錢

300 好快啦

飛巴咁後生做地主

令人羨慕

希望下個月上到350

跟手9算 換埋英磅

...收租就免 自住還好

老人家

本大，玩返呢啲REITs 冇問題啦
可以孖少少1.3倍到，坐返十年，賺息又賺價

係真係手痕嘅咪開過第二個Account
細細地玩一兩注當買馬之餘，
又叫做留意吓個Market，keep住有sense

戒權啦！
真心為你好嘅咋！

我個倉個ark戰隊跌得最少係arkg
可考慮掃返少少做整固

其實跌市都學到野

收租係港共先咁仆街啫，外國收租交好多稅，正常去到某個額，d 人就唔想買樓收租嫁。 買都買到好遍遠地方

唔買穩資產，唔通放銀行咩

arkg升都係最少

外國租客惡過屋主
Check 清楚先好

外國有credit check嫁 功課做足就得

學野去學校
我黎揾快錢

大家太多性幻想地產霸權。

不如留意下税制

其實MM係咪C朗嚟
上星期話入左sqqq hedge but still net long
琴日就話上星期五清晒好倉

其實好多指標都比曬警告係個市太龍唔想信

用下腦，明知跌就行權

唔係貼實倉一律當沈大師level

租霸真係好仆街

實倉

話時話，tesla 5舊個陣，係到貼全倉tesla call個兄弟依家點

看破紅塵定退左休

唔係太龍...係以為自己玩得嬴音樂椅姐...

做咩唔做short side

呢d咪無腦

認真，你淨租比young professional 佢地敢做租霸？

知唔知咩叫credit check?

識玩一定送elon上路，目標420.64/5

股仲有咩俾晒signal
除左上面背馳 vix偷跑？ 不過呢個唔識睇

冇tsla呢d妖股緊係升得少
Biotech暫時未被散戶睇中應該唔會大上大落

連登指數，Kol指數

tesla 5個post唔滅世我真係唔信

贏錢又無腦 輸錢又冇腦

tsla可唔可以黎次真滅世 $19

佢個stop loss好tight 一hit就走

$0 再次成為贏家

清倉最好你第一日識佢咩

我無輸好多

豬到好迷失
TSLA 係咪有排都上唔番400

苦苦堅持 經已沒法子 為何不可以

tesla 龍友未死絕，仲有得沽

咁依個又真

你表現非常平均

Tsla豬到仆街 都係踏實啲返工對沖算

龍巴近期有咩股係手

做定期算啦

邊到？

正常租比一個家庭唔會咁攪衰自己一家，一花咗好難出面搵到好屋租

[圖文攻略] 如何用30分鐘揀到唔錯嘅REITs

希望佢燈唔死reit

hmo?

租劏房客實差

之前夾空軍，而家夾好友

返工is for weak, 有本事既賺返返黎

一晚-2000

一晚-4000

如果侵侵連唔到,睇怕直到年尾仆直都得

我應該唔係你識個個龍巴

一起身-5000

有冇咩靚樓盤介紹，想去睇下岩唔岩跳

同買左work既兄弟，一齊work

-20% 有排work

原來納dee穿咗50ma

依到好似有位手足全職炒野

依一浪還好嗎？

60仲頂緊

原來講緊美國

呢轉brexit 唔知係香港人購買力勁。定係breixt 恐怖勁希望有合理盤出啦。

近排出嘅都高於市價。。。。。。

好似幾有用

agent都會西， 一定無bad record先租比佢。

佢有，正常下手都唔會租比佢。

咁如果大家買好殘樓，租比人，咁無客揀就另計。

尋日尾市咁跌法。

真係唔敢撈貨了。

等weekly sc到期再補sc先

TSLA 會唔會到 100usd

9633 轉燈
麵麵燈力冇了

無哂方向呀
科技又死 舊經濟又死

佢好似35入

兒登仔 有tsla時睇15000 。 話唔洗睇股值係睇末來。

無貨時睇100 因為佢賣車pe 根本完全唔合理。

溝到嘅女就女神，飛咗嘅女係臭雞

個勢好弱

無事啦，好少事

真係害死唔少人

重複犯咗2月嘅錯。

宜家要靜落黎。

談笑風生, 就知大家已經輸到冇感覺

tsla真心建議唔好多過全倉2成。

無方向咪坐下先

但係NQ個倒轉鎚頭
唔知今鋪睇圖準唔準呢

坐tsla既人 真係on9
都唔知係唔係錢多

唔係你

其實開QQQ 5年圖就知SH會贏
除非咁唔好彩10年熊市啦

我得20股都要輸1600

tsla 就算升都唔會呢個月升返上400 樓上。

咁多蟹貨

美股融資融券賬戶：當前您的賬戶為「預警」狀態，請預先存入足夠的資金，避免風險加重。詳情請查看客戶端賬戶風險詳情頁。

你仲洗唔洗返工

孖左好多?

上得返3百尾都偷笑啦

連登女神Catherine Wood睇拆前7000，拆後都係7000

34止賺走曬work不用上班

call margin call margin

富牛既話就入番啲 cash啦

tesla都應該要妹一段時間
之前拆股升太急

穿300入100股博返彈

穿硬 賭丁都得

你孖盡左?
我依家都係較安全
就算蝕緊都無變過 可能我無孖過

work跌到咁都唔買，睇黎隻野收皮

拎條丁上黎先

sunrun 倒升10% 冇人講？今晚短炒下先

唔反彈就價投
我打算咁做

之前佢沽 早知跟沽

諗睇業績

tsla 兒登棄股

我預佢妹到大選後
我預計侵侵連任後 用個幾2個月既時間 係聖誕前後幫TESLA上到700先
年尾7000就唔到啦 但估計3000-3500啦

tsla 係雞係公廁

咁又壞?

我夢想緊若干年之後tsla 升價100 倍嘅景象

第日tsla 真係可以留返俾我嘅孫

願望實現

tsla有無機去50蚊

姪仔有福了 有Tesla揸又有TSLA揸

買邊度？

死啦開始出現石仔病
我啲心路歷程同石仔一樣
唔想死住呀

驚閪國際

曼城

Sell ZS
睇黎ER都係跌

我啲顯卡 Iphone Tdoc sq都留比個孫

快d去非洲搵條村回下血

最近好多人買
就好似股市咁 成交急增

按著先 分分中盤前已經贏

睇落連登轉晒風向

今晚斬sqqq換入tesla先

顯卡

iPhone x SQ
將來一定成行成市

30% -> 9%
拆之前370開始入貨
仲諗住冇得輸

當年nokia

我又係一開始玩穩健型
一入AAPL TSLA就中伏
有冇第二條村收留我

加油

你已經無得輸啦

你賺少咗啫

龍龍哈

唔怕假V?

200% -> 100%

講笑姐
Nq穿撚左50ma 今晚應該可以掂多次地獄

以後見人龍龍哈同gel 頭一律黑名單

絲打均價咁低，一定揸咗好耐

掉比letting agents 攪 緊係唔會自己manage

200ma is coming跌多一千點

應該拆前800幾入

太高了宜家 不過只會更高 terraced house 潛力地段，好少盤

300蚊一百股都係24萬
價投

買唔起100股想做sc吊命

我覺得有部分科技股跌係入得過既

鳩巴怕唔怕左一巴右一巴

史上最強燈股師：
1. Gel 左頭嘅郭富城
2. 鍾意打飛機話破新高嘅trump
3. 媽咪麵嘅死亡筆記

係， 但宜家睇定d 怕個市再震到時無得溝

星期五由120縮到95囉風險管理一下

龘龘哈

落20買少少玩下先

4. 黑超契媽

$300入300股

我屌你老母

睇嚟要貼五線譜

$250入

屌 個po越黎越好笑

想人門非州派
石仔有冇google doc 講點拉五線譜

石巴有繼承人

鎮一鎮你先